想請教熟projector 既巴打

最近返工個到比左兩部全新Ricoh pj x3340n商務projector 比我，我用唔著想放左佢，上網睇呢個款應該係幾年前既款，雖然有1080p但係4:3

想問下呢部野而家大約值幾多錢？

部野spec

Pish

比返部機人

都叫做多謝你幫我推post 不過講多就唔好笑架啦

Pish 想清屋企位

1024×768
送都無人要, 支那d 1千唔洗既projecter都720p啦

呢部野出個陣1080p 已經好普遍 但係售價又唔比1080p既projector 低
所以一直唔明projector 值錢既點係邊

貴嘢嚟架喎
可以技射3d影像
你俾返人啦

呢個技術值錢？
巴打detail pls
真係人地俾我 望到個實物就知冇可能偷到 仲要有兩部

商用掛
但1024x768叫人拎黎睇vcd好定玩win3.1好

家下幾百既都出到3d啦, 其實真係唔值錢, epsom果d 家用5,6千 1080p有wifi 3D, 明流都係3千, 跟機仲有2副3D眼鏡.

支那果d 1000左右家下都一樣去到1080p, 只係明流太低, 要熄晒燈先睇到, 同3d眼鏡係另買.

解像度太低真係無咩市場

來源：網絡截圖

送既幾千都唔少啦

可能差幾年技術都差好遠
想問明流係點樣睇？點樣先為止光？
平平地賣得出都好既 都叫做一舊錢

呢部野岩岩出個陣好似msrp真係叫緊1000usd

太舊啦, 都停晒產, search Ebay, amazon都無人賣.

明流3000大概有燈都免強睇到, 3000樓下果d會好朦, 2000樓下既係熄晒燈先睇到, 家下明流去到5000都有, 4k投影, 但入場費都講緊4萬以上, 舊野只係音響先仲會有市場, video既產品一有新技術, 舊野只會係垃圾, 應該無人會要架啦, 而且仲要差咁多代

受教了 呢部明流都有3000
咁我求其一千幾百當零件咁賣左佢算啦

正路就留來當零件機或者有客借機用
賣俾夜冷舖真係變成幾舊
如果賣俾阿差我諗$50掛？

利申以前公司倉好多過時機係咁用

諗住掉上二手網長放
或者睇下有冇公司仔要，話晒都全新

我建議你唔要就快手甩左佢算
長放結果只會成為你屋企一部分
我尋日見夜冷舖
細機舊款其實都係賣三幾百

呢幾個月內會賣走佢 無啦啦大牛龜咁大個箱係屋企好掗拃

夜冷舖應該肯收
但你真係預至多二三百蚊

阿差我冇研究過
我估50以下
唯一好處係唔洗你搬
叫佢上門收

會睇下再放，如果幾舊不如比啲岩用既朋友算

Btw thx bro